[10.7重陽] 各區開始多人

推

食飽飯準備出黎

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

出黎未

兩分鐘落樓下就可以示威，好爽

走佬都咁方便

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

8點屋企食完飯即出

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

青衣城要人！

有frd 話hong kong u嗰頭不嬲都冇乜人，hku站好似一直完好無缺。

聽講個個區都冇咩人喎